楊潤雄：為考生送上鄧麗君小姐的金曲「漫步人生路」！

On9

微妙

鄧麗君係咪中華民國人？咩居心？又一個唔熟悉基本法

願將歡笑聲蓋掩苦痛那一面

屌你老母咩
仲唔撚夠慘?
落井下石

班考生分分鐘連鄧麗君係邊個都唔知

Stephy都唔識?

攞景定贈慶

鄧麗君嘅金曲係他不准我郁

on9好心就唔好衝出嚟比人笑啦

安心上路

Stephy叫鄧紫琪喎

回禮:送返首鄧麗君名曲俾佢

呢首中學音樂書好似有教

又抽出台獨黑手

你跳樓就夠晒鼓勵香港人

越過高峰另一峰卻又見
目標推遠 讓理想永遠在前面

走修正主義路線的台獨份子

鄧麗君 真正 天王巨星
唔驚得罪TVB
夠姜上ATV
用人地母語（廣東話）獻唱

漫步人生路 鄧麗君
15,036 views

三民主義萬歲

唱番首何日君再來

推到做港獨歌

我中學冇。。。

Gchi

條路有撚排你行呀

咁解

我超鍾意呢首歌 DSE考生辛苦晒

共產黨好憎佢架喎
因為佢為過國軍表現

先唔計你呢句好唔好笑
但 dse 考生個年齡層應該係鄧麗君同 stephy 都唔識

無咁老唔知舊史
原來鄧麗君都上過香港嘅電視台唱歌

楊潤雄心繫六四

1992年，鄧麗君出席在巴黎的六四事件紀念活動，演唱《血染的風采》和《小城故事》，她說：「我絕不向暴政低頭，絕不對壓力妥協！」並在與蔡崇國的談話中說：「中共在香港的人給我做工作，要我去大陸看看、唱歌。我後來答應了。是喬冠華和賀龍的兒子在具體安排……都安排好了，民運就爆發了。他們開槍了，我怎麼回去？我跟他們說了，六四不平反，我就不去大陸。」[

鄧麗君

你係咪要驗眼

個心跟住唱左

呢首係你慘到自殺都唔掂嘅時候勸你唔好自殺嗰類嚟㗎喎

千膠易得，真心難求

下下都玩假膠
真係人唔笑 狗都吠

楊先生原來係革命先鋒
鄧麗君既中華民國頌同埋梅花都係佢唱

佢同事邱仔點睇

慢慢長路 食包萬寶路

佢條撚樣就食撚屎啦
利申: 今年考生

好天真好傻

當年港澳台問題專家譚志強係光明頂講過，64 之後，支那重酬指名要鄧麗君上支那上＂春晚＂維穩，但鄧麗君終生沒有踏入支那一步！

原來真係on9嚟,stephy鄧麗君都唔識返屋企飲牛奶啦小朋友

收皮！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

扑野都要有一臉笑容

鄧麗君係Teresa Teng

你先係on9

就係你呢d人先搞到lihkg烏煙瘴氣

柒撚到咁都仲想攞尾彩

風霜伴我行就真

將一生夢想
換到多少悔恨與禍殃
誰願鏡內照出孤獨影
無奈往事烙心上
心中有恨難量
為報深恩我願添禍殃
誰令怨恨似比山高
風霜伴我行

恨我心多鎖疆
萬千結縛住愛與怒
難斬斷解不開
人世上情懷要拋到腦後
一朝我願能償
站到高峰暗自我回望
長路冷落百般心傷
風霜伴我行

恨我心多鎖疆
萬千結縛住愛與怒
難斬斷解不開
人世上情懷要拋到腦後
一朝我願能償
站到高峰暗自我回望
長路冷落百般心傷
風霜伴我行

長路冷落百般心傷
風霜伴我行

梗硬左...

雖然鄧麗君係人都識
但嗰班00後黎
屌你out撚到

柒撚咗就縮返入你老母個臭閪啦

好想笑鳩你,Theresa係傅穎囉唔該

90年上TVB；92年上ATV

鄧麗君 1990 TVB 星光熠熠耀保良
5,499 views

屌你， 學生溫習已經夠煩
宜家仲要話前面有排你行
你係都等放榜先講啦

唔好話鄧麗君，鄧麗欣都未必識

btw, 屌你老母楊潤雄，應該理嘅嘢唔理，唔撚關你事就理到加零一，最應該早幾日俾人炒果個係你

柒個位係你

睇嚟你都幾多分身

鄧麗君死左成10年佢地先出世, 你同佢地講鄧麗君....同D呀伯同我講汪明荃好靚一樣係理解同欣賞唔到架

正視聽，就係上面呢d玩膠撚搞到而家黃營分化得咁快

"我仔女係外國讀書, 你死關我咩事?"

應該10後黎唔好怪佢

註：鄧麗君（1953年1月29日－1995年5月8日），本名鄧麗筠

TVB?who cares?人地紅透中港台星馬日本 係日本昭和時代五大歌姬之一 奪獎無數

00後分分鐘鄧麗欣都唔識

最好傅小姐係姓鄧啦

btw字都串錯 係咪copy都唔識

re 我唔會再理你 個post主要係講楊潤雄

首歌既意思係：前面有排你受呀傻閪

靡靡之音

反共鄧麗君

小學雞cookies都唔識學人上連登

成個政府都好撚old school雖然唔係新聞嚟

係走音電燈膽

但係連鄧魔小平都聽

咁鄧麗君唔算香港歌星嘅話應該唔怕啩
唔駛同tvb簽約

民主歌聲獻中華

屌你老母鄧麗君係我老母個年代
利申中學生

假膠？

02年 Stephy就真係唔撚識啦

Teresa

法國樓主個個post都會配一張pkm gif

許冠傑
一係唱到爛嘅獅子山下
不過又真係得嗰個時期先有啲signature少少嘅歌？
再唔係就陳弈迅

welcome to lihkg

無咁誇呀，stephy係00年代都算仲係活躍架喎，今年考生最細咪頂多02年出世。點都會識呀

多咗喇

唔系香港歌星（唔討厭政治）
仲可以上ATV節目談政治

4:00

鄧麗君好野黎
佢唱個堆日文歌其實以今日標準都唔out
只不過楊潤雄條低能仔唔知鄧麗君出名反共
今次佢踩屎啦

【緊急行動】DSE考場散場派選民登記表格

玩夠未啊抽完許冠傑水而家抽中華民國反共象徵鄧麗君水

有聲

毓民個衰樣

吹撚大咗

老母成日都播
講開又講其實中國個中央電視台做嗰啲80年代戲都有鄧麗君

鄧麗君每次演唱會必唱象徵台灣嘅呢首歌：
梅花梅花滿天下
愈冷它愈開花
梅花堅忍象徵我們
巍巍的大中華

看啊遍地開了梅花
有土地就有它
冰雪風雨它都不怕
它是我的國花

看啊遍地開了梅花
有土地就有它
冰雪風雨它都不怕
它是我的國花

梅花梅花滿天下
愈冷它愈開花
梅花堅忍象徵我們
巍巍的大中華

反共先鋒鄧麗君

你太睇得起而家d 00後廢青

楊：「志在詼諧下～其實我想講 鄧麗欣😅」

咁連登仔都誠意推薦鄧麗君嘅中華民國頌，比中學生認知正確史觀🇹🇼

講粗口打冷震果個

鄧麗君係咪啫係stephy

我都好鍾意佢嗰堆日文歌
連登仔後生未必識佢 但佢真係好嘢嚟
唱功唔造作 情感拿捏恰到好處
配上日本歌嚴謹而多變嘅編曲真係一流
佢唱live功力更加唔使講

可惜，畀成蟲呢條仆街食過

樓上成班巴打暴露哂年齡

柒左就話人分身

真心膠

on9

睇戲可能有機會知係邊個
但聽歌stephy D歌已經係十年前

有次香港演唱會，有觀眾要求佢唱「中國人」，佢婉拒：
59:40

cls正廢佬

唔會吹大
鄧麗君00年代頭先出道，00後仲係粒精蟲

違反一中原則. 我覺得係.

ON9
00後邊個識?

鄧麗君係支持中華民國

識得邊個MK歌手算咩成就啊

好明顯假膠

我唔信班垃圾00後唔識
幾垃圾都好
佢都唔識既話可以死左佢
teresa 又好 stephy 又好

有冇諗過佢係特登搵鄧麗君既歌

其實真係好正常
你問返d 90後邊個係任劍輝白雪仙紅線女都未必識

鄧麗君反共架喎你條潤腸紅係咪想作反呀

00後唔識咪唔識囉
你知好多既話你可以分享多d
而唔係話人地垃圾

台獨

屌你個死老野 你問下班考dse既 知唔知邊個係鄧麗君

我都有回覆佢
起一起底
晒氣

呢首先正，睇返校聽到眼濕濕

[url]

我覺得佢唱廣東話 有種日本味道

冇提到中國台灣
局長違反一個中國原則
違反憲法基本法

以為人地會buy 有共鳴

會唔會係因為首歌係日本作？
基本上日本歌一聽就分到 其他歌手都係 有冇人知點解

鬥老屎忽真係好撚on9
等過多10年 d 00後就可以升格老屎忽笑柒d 10後20後唔識周柏豪吳業坤

我指既係鄧麗君唱廣東話時候既唱腔同d停頓位

想跳船
唯有博炒

難怪送仔女去外國讀書啦，楊手足

佢好似識日文

屌你如果播遇怪魔我急於變大個，我諗個個都考高半個grade

夠勵志

因為香港composer唔係果個level

騎劫佢首歌就抗爭歌

有邊個局可以平調佢去

連燈好撚岸鳩
假膠都要屌

鄧麗君大中華膠黎
你地係咪唔知？

後生都唔聽鄧麗君
焗腸update少少好唔好呀

「親愛的大陸同胞們，你們好，我是鄧麗君。我現在來到金門廣播站向大陸沿海的同胞們廣­播，我今天要跟大家說的是，我很高興地能夠站在自由祖國的第一前線——金門，我感覺到­非常地快樂、非常的幸福。我希望大陸的同胞也可以跟我們享受到一樣的民主跟自由，唯有­在自由、民主、富庶的生活環境下，才能擁有實現個人理想的機會；也唯有全體青年都能夠­自由發揮聰明才智，國家的未來才能充滿光明和希望。我希望很快地能夠再回到金門，跟金­門的弟兄們見面；當然，還有跟沿海的大陸同胞們通話。在這裡祝大家身體健康，民主萬歲­！謝謝！」

鄧麗君1991年在金門向大陸同胞喊話

cls 你都知搞人地咁慘架可？ 垃圾局長

pin #60

落後到呢

依家d人冇哂幽默感
玩膠都咁多認真撚

送徐小鳳未得

回憶返哂黎 我媽以前好鍾意呢首歌

好串

中學啲音樂書全撚部歌都勁撚舊

好心就做下功課，送啲考生會識既野啦。

鄧麗君反共局長你咩居心

一唔洗俾人炒就派膠

笑撚死

一路以為係徐小鳳的歌

叫學生反共起義

呢屆考生隨時細個就係聽住佢首主題曲玩跑online,點會唔識

其實真係未必識stephy
佢仲鄧麗君

咪撚侮辱鄧麗君

似係你衝出來...

我送你上陰屍路就有

流在比扯的身邊，牽（走音）著手再繼續飛e～

別有用心

00後應該聽開 中國GEM同GAI隻漫步人生路